p牌不小心駕駛

剛剛認左罪 但個官剩係話罰錢
無講加P既事
咁仲會唔會加？ 要去邊度差？

加P 運輸署負責
個官剩係負責判你有冇罪

唔好害人啦

衰咩？

衝燈 (兩支）

師兄幾耐收到信

要扣分就會加p

喺牌照事務處搞緊車牌，洗唔洗順手幫你問埋

法庭信？拿野後3個月

扣左分要剪牌 你唔知？

去到運輸署佢就會話你知要加

唔洗咁串既

兩支? 分兩條罪?
可以重考啦喎

兩支咁計兩單?
可以準備搵師傅重考

睇user name啦 叻仔

講衝燈果個唔係樓主，另外衝燈唔駛上庭+唔係告老不

唔知點解有人衝出黎話衝燈

屌，你以後唔好揸車啦

其實衝左照相係咪一定知

有冇案底

老不

P牌都衝兩支燈

重考啦

永世停牌啦屌